【二戰】全盛時期嘅意大利可以去到幾廢

係咪真係去到0作用

藝術文化食野好勁喎

講緊二戰

講真 一戰都廢

連埃塞俄比亞都差啲打唔贏，完

無記錯嘅話意大利想租支那嘅舟山群島，調查咗意粉嘅底細後，慈禧太后死都唔肯，仲話肯同佢打，柒到呢，當時全世界都知支那好烚㗎啦

一戰都叫打贏左奧匈

自從結束城邦自治重新合為一個國家之後就一直柒

死左幾多人
同埋趁人地冧先拎到少少地
咁都叫贏?

意大利係阿爾卑斯山戰線可以話磨到奧匈南線崩潰
同期奧匈已經無左俄國東線既壓力

他們都不想打仗, 亳無戰意

用人命堆
對協約國有戰略上作用
但對意大利本身黎講 幾乎乜著數都無
我算失敗

奧匈仲廢過意大利